全港最大良心飯券計劃正式上線啦！

傑斯出左個良心飯券計劃 詳情睇link

簡單講就係手足用貼紙入黄店食野
黄店痴張單/貼紙落塊版
你得閒就去間黄店消費 順便清左張單 1張又得 清晒全版又得 睇自己能力

手足有飯開 黄店有生意
家長唔洗煩惱 細路唔洗take risk揾家長

利申 唔係絕對認同傑斯同慢必 3點維權 D睇法 但試過唔同方法幫手足開飯睇醫生 都覺得毫無效率 難得有人line up飯券計劃 值得一試

between1 傑斯有捐錢幫手足 避難台灣都有出力
between2 如果唔信都可以睇下hokoguide有另外既飯券計劃

Source:

參與黄店：

推啊!!!!!

Tui

推, 襯而家搞起佢, 做好個勢, 到時疫情減退可以開波果陣就幫到好多手足

咁好建議無人推?
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

推推推

push
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

1
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

2
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

3
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

4
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

5
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

6
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

7
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

8
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

9
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

10
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

11
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

12
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

13
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

14
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

15
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

16
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

17
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

18
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

19
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

20
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

21
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

22
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

23
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

24
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

25
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

26
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

27
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

28
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

29
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

30
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

31
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

32
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

33
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

34
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

35
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

36
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

37
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

38
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

39
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

40
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

41
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

42
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

43
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

44
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

45
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

46
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

47
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

48
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

49
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

50
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

51
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

52
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

53
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

54
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

點解無用不推文回覆都推唔起

55
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

56
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

57
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

58
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

59
--------------------------
不分化 不割席 不篤灰

60
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

100
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

101
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

102
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

103
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

200
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

230
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

240
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

260
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

280
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

291
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

要人啊

推呀 我要埋單

301
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

333
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

351
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

390
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

黑洞post
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

up

大家放低正皮後可唔可以推下post

幫推

推

Push

推爆佢
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

push

撐手足啊各位
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

一個都不能少
---------------------------
不分化 不割席 不篤灰

驚唔驚被濫用？
始終有例子啲人以手足名義去呃家長$、左claim右claim，又有啲奉旨心態咁

非分化，純粹有顧慮啫

加油

所言甚是 支持

Tg 入面有提及
有心呃在所難免，衡量自己能力幫到幾多
繼續支持黃圈，幫助同路人

📝常見問題：

1️⃣寶寶如何申請：
本計劃受眾為受社會運動影響的中/大學生，寶寶需向良心飯券申請或直接向合作channel申請。合作channel分別有自己的FC程序，請申請者配合。（申請前請先細閱《申請詳情》:
--------------------------------------------------------------------
不分化 不割席 不篤灰

Up

唔好灰心啊

点都好 初作嘗試難有一個完美制度 相信別有用心者亦難過自己ㄧ關 所以先支持再看往後發展

返嚟推post啊

黃金週啊

飯卷無M記咁以後M記撚點有籍口去食
Mola mola 要苦行了

宜家九個月啦，仲講飯券，
成班傻仔

仲話手足無得食，
呃飯食就有

我食開果門好似有攪
我會幫手

寶寶係邊個負責驗證？
店舖可否自己加單上去？

#117
係唔完美
一齊諗下點改善

終於有人推